(小學數學)其實雙底線有咩意思？

完

兩條底褲